《午夜凶鈴》《淪落人》發行人: 支持69和平遊行, 反對搗亂和攻擊者

Winnie Tsang旗下Golden Scene曾發行《午夜凶鈴》, 《低俗喜劇》, 《淪落人》等片

佢之前都無咩公開叫人遊行

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

push

點解唔針對警察 政權
反而針對激進示威者？
係咪覺得好恰

香港人既和理非基因比大陸人和澳門更高 (60年代, 中共係澳門攪暴動都大獲支持, 係香港就失敗)

如果遊行唔係和理非, 好多好似Winnie Tsang既普通市民係唔會支持

點解唔求主收番習近平條命？

Winnie Tsang一向係業界良心